國際戰線 波蘭 支持香港抗爭者而唱歌

push

Push

Push
Thank you

You

個波蘭妹ok 推!

Warszawianka....